有冇人見到iPhone 11搞成咁，黎緊已經打算買其他牌子

佢後面整咁多鏡頭做乜，我知為咗影相靚啲，但呢部始終係電話，如果對影相有高要求嘅人應該用返相機啦

而最重要，佢仍然保留上面個M字額，而最最重要，一定又更加貴啦仆街

越來越痴線

利申：用緊iPhone 7，唔係任何牌子fanboy，覺得邊個好就買邊個

抗爭專用喎，以安全嚟講Android輸十萬條街

樣呢家嘢睇睇下上習慣

一日有M字額 一日都唔會買

講黎講去都係因為貴，如果8千銀有iphone pro，咪一樣大把人衝埋去買

窮撚表示我可以買xs啦

Iphone會唔會好快冇呢？

後面咁多個鏡頭 真係好柒 衰過m 額

若果今年冇反送中，或者會考慮

考古iphone8或者xr都得姐

Google Pixel 4

用緊xs max想換note10+

認真，我覺得vivo果部升降鏡頭有得諗
可以抄

Android附送送中服務

我會想用google 囉！

用緊6s 壞咗會轉8

同你一樣但係為左 Touch ID

永不買新機
只買前一代

又話iphone11可能會平過x一開始個價

Oneplus 7 pro

sure

一日未有Full screen, 繼續用7Plus

SE 6s化石 10.3.2正常運作

6s plus等緊平機

google pixel

出左啦咩？

出多d 鏡頭有咩問題，方便好多，唔係壞處

#56k 已經足夠

pixel4個樣都係一樣
但係冇人理

係好樣衰，係好撚貴
但我會照屌落去
shut up and take my money

因為11係 xr 改名後繼機

屌你老味，原來已經到左新iPhone準備發佈既日子，完全冇聲冇氣冇人理，都唔使旨意再諗住炒

咁買舊機都得la

用左xs之後試過幫屋企人set7 plus，會覺得撳home button番home page或者換app好煩。

但touch id的確好用啲

如果又係m額咁直頭轉an機算
已經好多年無換機，好想玩下新野

有空餘錢又無妨
但如果xs換既話真係

買舊版，然後期待下一代

一係iphone 一係pixel 抗爭專用

話用大陸京東底版

你買埋我嗰份

冇 security 問題

出廉價版SE2咪仲好，Marketing請埋D柒頭

P牌仔正評唔到
利申i8 plus 考慮重投android
心思思想用note 10

i8 plus 想轉note 10+

梗係唔買諗緊住pixel定買iphone xs

D 狗可以crack andriod，但crack 唔到iphone

對home鍵有情意結
除非出番home制，如果唔係唔會再買新iPhone
利申iPhone8+

圾垃電

繼續用咪得 iOS 13舊機順到仆街

Xr 好用

6s plus 想換 XR2

我就算局住買返iPhone，都買舊一代算

用緊iphone7
打算自己換舊電就再戰

有冇得升ios13？有就換得過

唔知

無嘢話就換 iphone 8

等8p降價

Xs諗住轉xr2
隻眼頂唔順led

如果你唔係 ios fan 嘅話真係冇咩理由繼續用iPhone

你指oled？

壞眼？好覺咩？

得返保安度高呢個好處，得承認android最冇得追係呢樣

我都好覺，用返xr舒服好多

應該好貴，貿易戰問題

次次出新都話柒，咪又係成街都係

8轉xs feel到隻眼易累左好多
我寧願個mon冇咁清

可以買8+

啱嘅
我3年幾前嘅android真係唔掂所以轉左ios
依家唔知仲有冇倒水電同用過一年就變慢嘅問題

無得唔換，部7啲電放水咁

an機極易解鎖比人砌生豬肉，不了

等佢出咗八達通先

Keep 住用iphone 7直到iOS 停更iPhone 7為止

反正出11都係買8
iPhone 重要嘅係iOS
硬件野就算前兩三代都夠用
本身d app就未用得盡粒u...
重點係我要touch id 呀

我都係 睇耐d都眼濕濕

我用緊8
拒買M字額

真係好肉酸
講真而家啲電話功能根本做唔到咩突破
功能全部大同小異

faceid真係好煩
下下都要對一對黎解鎖
平時係張台平面用都要突燈拎一拎起
又慢 屌

我都係8

由6仔開始個鏡頭就突出嚟

大陸hack 唔到iphone
但一條usb 就攪掂你部andriod

你話呢

轉用華萎啦你 傻閪
佢iPhone後面99個cam我都用呀
垃圾

最後一部電話記得襟啲洗

google 可以一試嗎？

AN機啲電，吾洗1年就玩完

成個屎為咁既設計

多鏡頭唔緊要, 麻煩俾d心機設計, 而家傳言ip 11個樣真係樣衰到無人有, 連三星同罪大都靚仔過佢

支那公安一插線，android 任睇唔嬲，
再送兩個 支那app

6s 10.3.3 除左無位 運作良好

淨係呢樣野我都要買APPLE啦

iPhone 8
Battery capacity 87%

用緊6s 就壞 一出即買唔好諗咁多

要小心用, 因為呢部真係最後一部有home 制, or 你買定多部, 到時壞用

我用左10年An機，我同你講，黎緊一定會轉Iphone！

呢代唔換住啦 未有5g同埋無大改款
2020先換機
暫時打機順load game 快過andriod所有機

from iPhone XS Max

認同

屌 我仲用緊IP6.....

買iphone6s 可以用多十年

幾多人買iPhone 只係為左個樣，型，扮有錢
忽略左最重要既iOS ，完整性同安全性係android拍馬都跟唔上

大部份講個鏡頭既根本係點都唔會買既人

實際上十個有九個都戴個套，佢後面生成點好重要咩
更何況個電話你係睇個前mon又唔係睇住後面，真正在乎既有幾多人，個個SJ咩
前面M字額冇得走頂唔順都仲叫合理d

我唔係話佢唔樣衰，我都係會講SJ實激到彈返起身
不過IDFC，我唔係為個樣買iPhone，後面生成點唔影響我使用

用andriod 驚過關比人放木馬
無得揀

之前部電話壞咗逼住換iPhone X

M字額真係好on9
仲要冇touch id 得 Face ID

部機擺枱面次次要拎起

Touch ID 好過face id多多聲
野野要拎起部電話對住自己我都覺on9
明明用隻手指就解到鎖

呢啲遲啲先討論啦

咁用iphone8囉
平靚正

香港依家咁 邊個會理

照用返xs

crack pixel嚟睇下期待

解嚟睇下

警犬: 促請外國勢力公司唔好再向香港輸入戰略用通訊設備

用緊se 壞左會買多部se用

華為比幾錢樓主開垃圾post

無港行講乜都假

但無 3D touch

聽聞i瘋下代開始為咗省皮用支那 Mon 定 cpu...
正在觀察...

我都想，但部 8 plus 個 touchid 開始傻傻哋，感應差咗，粒電又倒水咁

吾你老母5p仔

有乜可能用支那 u

日經新聞 21 日報導，蘋果（Apple）考慮在 2020 年開賣的 iPhone 採用由中國京東方（BOE）製造的 OLED 面板，目前蘋果已開始進行性能測試，預估會在年底前做出最終決定。

蘋果目前在 iPhone 的高階機種使用 OLED面板，據悉大部分由三星供應、部分採用 LG Display（LGD）產品。2018 年全球 OLED 面板市場，三星、LGD 合計市占率高達 96%，因此若蘋果真採用京東方產品，可能打破韓廠寡占 OLED 市場的局面。

據報導，蘋果考慮採用京東方製 OLED 面板，主要是期望藉由採購價格較便宜的產品加快刪減成本，提振下滑的智能手機市佔率，且也是為了因應美中貿易戰，抵銷關稅衝擊。

報導指出，OLED 面板占 iPhone 製造成本比重近三成，而預估蘋果能以較現行機種使用的三星製 OLED 面板低二成的價格向京東方採購。據業界關係人士指出，「蘋果應該是期望藉由刪減 OLED 面板成本抵銷 10% 制裁關稅衝擊」。

蘋果 21 日上揚 1.08%，收 212.64 美元，連續第 4 個交易日走揚，今年來股價大漲 34.84%。

根據 IDC 調查報告顯示，上季（2019 年 4~6 月）蘋果 iPhone 全球出貨量較去年同期大減 18.2% 至 3,380萬支，市占率下滑 2 個百分點至 10.1% 位居第三。上季三星出貨量成長 5.5% 至 7,550 萬支，市占率 22.7% 居冠；華為出貨量成長 8.3% 至 5,870 萬支，市占率 17.6% 位居第二。

iphone 8+我一出即買用到依家
你地話考古都無所謂
真係最好用
我諗會用到出5G先換機

Android機 而家可唔可以好似iPhone咁用類似Apple Pay嘅function？

利申6s 唔捨得touch id 同apple pay

為左ios我願意更醜

真 戴眼鏡有時都會sense唔到
不過覺得有下面條touch bar switch apps方便過之前

買咩都好
小米 華為 OV
Nokia Samsung LG Sony Apple
唔好出賣香港人既努力俾支那公司就得

唔會用大陸u架 台積電目前製程技術領先全球 除非你當台灣支那啦

On99 FBI 都解唔倒既野都唔撚用

你po依篇嘢咪就係講緊MON姐嘛
邊度有CPU
Apple CPU一向都係自研㗎啦

5p仔話人5p
用番你部華為啦 7頭

我淨係想要touch id

差佬對住Iphone係咪好頭痛

一日有m字額一日都唔會買新iphone

Ios 13 長禁有3d touch 嘅功能

咁既時勢 更係用iPhone la
用錢買安全 買自由啊
買an機易俾人監控

都唔係壓力感應嚟

阿叔先用android

note 10+ 好正

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不嬲有Google Pay 一模一樣

冇喎，不過今年唔買啫

iphone 2g開始用到iphoneX,終於轉會到note10+。而加開心使用緊，最煩都係whatsapp備份過an機，不過都攪掂左

買華為囉

要去強國公幹
揸an機直程拎你成部機去scan過料

連pw都唔洗問你拎

我打算用到iphone個死人瀏海消失為止

10年an狗
準備轉會了

即刻換iPhone 8

等12

屌你老母 OLED面版咋 無提及Cpu呀 咪鳩帶風向啦

其實多鏡頭都唔一定要整到咁醜樣

堅決支持Apple

仲用緊7

買2手7+ 都用左就3年 抵玩到 就算壞左都係換8

Xs想換大mon 都唔知等Xs Max降價入手好定上11 Max

華為
小米

唔怕被公安捉的話

啲idog係咁負皮講事實嘅人

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

後面睇耐左其實ok

電話個鏡頭
對我黎講最重要係影notes 同咩野水費電費單

依家咁真係

唔洗講 安全第一 私隱無價

我覺得兩個鏡頭上下擺其實只係一個axis上面嘅displacement，再多一個鏡頭放隔籬就多咗一種新嘅informantion被ai去處理
應該係好事

呢個仲肉酸喎

XR

打5p字仲咁撚柒串

Nokia 9 表示

成個探測器咁

多左幾舊魚呀

呢3-4年 不論係Android定iPhone都到咗樽頸位 是但啦

xsmax 撚
想要wide鏡 不過真係好樣衰
都唔知換唔換好
btw xsmax成撚日輕機

上年依段時間好期待XR有乜特別色
今年都冇心情理
iOS仲係安全可靠就得

iphone 已轉note 10+

我本來一直用開and機，為左反送中轉左I phone

特登買多部SE 16GB，反正用完即將棄

佢講緊呢部樣衰掛

好撚柒喎

本來an機最後轉會iphone

仲用緊6s plus
最後一部有headphone jack

相機位，戴咗套唔覺，不過裸機就怪啲。應該機背整厚少少平咗相機，粒電又可以多啲

寧買舊機點都唔轉android
除非中共收皮

Xr有傳9月尾會出雙鏡頭仲要同價

9月中會出

淨係賣品牌都好大把買. ...

部6s plus鏡頭壞左半年，影出黎左上角會濛，google過話入塵會咁
就算咁，我都仲可以keep住用，本身就好少影相
有macbook, ipad pro, 做文書同較heavy嘅工作根本就唔會用iphone
唔打機，唔影相，根本我電話就真係打電話同send msg, 買部max都唔會同到佢功能

如果出se2, 我可能會考慮下
但冇左headphone jack係心理關口
雖然我普通都用bluetooth headphone
但有時唔記得差電，可以插線繼續用，headphone jack呢樣本身就係有用功能黎

舊電太廢忍唔住換左xr

你睇返之前啲post，過關check機黨認証iOS hack唔到

好似話已經整厚咗

想問下應該等佢9月出新機先買xs 定宜家trade左部機加6499 換 xs好

唔一定，你可以支持 Google Pixel

唔打機剩係貪佢框連背防手汗兼mon 細就手

Note 10+ 啦

Google Pixel 啦

想問問假設9月20號開始首賣新iphone, 一般幾號可以walk in apple store買到新機

都可以視為：
野野要用隻手指先解到鎖
明明拎起部電話對住自己就得

利申：次次洗完手/出手汗/冬天手指爆擦/用濕紙巾抹完電話就用唔到touch ID

你攞去apple store換都係$3xx

3rd party 電隨時block

但我個mon 爆左，爆埋右

我打算買 ifixit battery and screen kit

Trade舊機買iPhone 8同XR有得減價，咁選邊部好？

由S2 用android 到而家, 終於想換iphone 了

有Touchid

點解

8仲係好順

留名等睇你話 iOS 綁手綁腳，好多實用功能都無

粒電呢

iphone8真係好好用
我由出果陣買到而家都未壞

粒電呢咁

唔係apple就google 買其他security等自爆

我都係
同埋暫時部8plus仲幾順
蘋果應該學下samsung咁處理前鏡

唔會，apple一係繼續m額，一係mon底鏡頭

重點係貴

越用越覺得faceid廢

指紋好用好多

利申：xr用家

放心, 100%肯定係M額

風頭火勢仲去強國，你冇嘢嘛？
再者，強國治安咁差，仲敢攞部電話出嚟仰，唔怕俾人搶咩？

仲有92%壽命
但如果你日日夜夜打機就難講

幾好

無，用ios 十年根本走唔到

做野有乜計

用屌米，夠晒愛國

我都有諗過
但驚唔驚遲下support唔到d update
利申 細機撚

去強國用小米最好，又容易過關，俾人搶咗又唔肉赤

a9可以玩多一年既
到時先換4.7 d機

依家真係買部屌米, 鬼國出差用

Note 10+

iOS仲有價值嘅，安全同穩定性係ANDROID無法相比，唔想換就等下兩代啦。

二手iphone好d 唔驚加料

8千都貴，一部電話頂盡6千

唔知iPhone會唔會出se2

就算Apple幾廢都會買，比人監控不了

買華為 Y9 prime 啦，夠平，又證明愛國

好貴喎 大佬
出差公用機 1000蚊都嫌貴

6s 12.2 倒水電
用緊aw4冇得揀 而家諗緊9月買返xs
3鏡頭不了

由4開始已經係買3gs

smartone 已經開始減價

smt撚表示

肯定過萬

嗰時iphone X 出左iphone 8 跌價買左iphone 7，而家有D 後悔點解唔買iphone 8 嗰時仲要仲有product red

要影相靚不如買相機
要MON 靚不如買電視
要咁大MON 不如買IPAD
要咁靚聲不如聽HIFI
要上網不如用電腦
要打電話不如用返屋企電話
仲有咩?

如果宜家trade左部ip8 換部xs 會唔會好不智
定係等佢出新機 先換xs

緊係等新機啦
出左先發現原來新機個影相好正，
到時你就痕

又有AirPod Apple Watch 好難放棄所有野

新機應該買唔起...

粒u勁咁多，其他只值3，4千

當初iphone 1 gen 笑鳩sony 電話無jack而自己有最廣泛用途的3.5， 依家走回頭路

要打機

咁有人需要咪買
我真係唔會用電話去打document
平時做野都會用ipad or macbook,電話只會上連登send msg

官員涼冷氣，警員淪磨心，家人齊受苦
警察齊齊抗命拒當奴，保正義，護法治

未來人？

其實究竟幾時開始咁鍾意鬥鏡頭多

但都會換11

咪臭系，用返3310得啦咁

部xs 跌爆哂後面 第一部最快爛既手機
下一部都係買返d cheap機算

柒到唔會考慮
應該換xs或pixel

正常會買11s

影相用相機啦，初初7 plus轉X都有唔慣，依家m額越睇越好睇

接受到咁囉
好睇就

會買, 唔著重外觀, 對大電有興趣
用緊XS MAX

如果新ip冇ax制式姐係WiFi 6
咁部ip7可以用多年

幾時有返touch id?

iPhone 12 係 螢幕指紋

呢種設計，大陸廠舊年已經出左

而家唔係 iPhone 學華為 mate20pro 個弱智設計咩？

華為舊年部 mate20pro 已經夠樣衰，今年 iPhone 仲樣衰

而家仲未明資料安全有幾重要

呢啲youtube content farm
睇個preview都見到唔同設計啦

網上流傳， 但希望真係type C to type C, 而非type C to Lightning

已經成功激到 Steve Jobs 翻生

都係個句係你唔買，全球太把人衝住去買。幾貴都大把人要。

我用慣X之後唔識用8
On99望住部機係到諗點解仲未解鎖

應該會買 8 , SE 做後備

iPhone 7...下等XS再減價就出

用緊8
新機無咩特別既就用多年

Iphone11 肯定咗係真機會咁出？
好撚柒喎

係肯定會咁出，真係無眼睇

咁一定唔會買 睇完柒到笑咗出黎

佢當初出m字額，我以為係極限，點知佢竟然夠膽死出呢部，我係果粉都有點失望，大跌眼鏡

三鏡頭真係好樣衰

兩者都同時用開，Iphone真係好用好多

用緊7plus
最撚大問題係無touch id
一日佢唔比番個touch id我 一日都唔撚換機, 最多部機死左換andriod

換過一次
唔夠9個用就收皮
依家成日啲電係5%咁急降
$3xx用9個月，你諗你

利申，6s

6s，換過電
倒水電問題嚴重
但部機速度完全冇問題
死都唔換機

我拎住部7仔，諗住未來2,3年都唔會換

粒電

舊電真係唔掂就淨係換舊電
冇咩意欲換機，依家iPhone換親就成皮野，不如食好啲算

個問題係換完冇咩大分别

除非確定有5g support 唔係都搵唔到理由換
用緊iPhone 7 好順

當你向動漫展見到人用IPHONE按一個制換鏡頭就影到台上長焦靚女，你就覺得多鏡頭有用。

大把 android 機有長焦鏡啦，有d可以 zoom 五倍

依家全部都用full mon
iphone 8好似原始人咁

點解仲會接受到M額

其實好似睇返安全性，大家唔亂裝嘢，AN機反而高危漏洞少啲
BTW而家APPLE唯一令我想換嘅係解佢密碼鎖香港警賊係做唔到唔想買就太多，主要唔鍾意用IOS，然後就係貴

近排部iPhone 6s plus換咗電
應該可以再戰幾年
本身諗住年底出部新iPhone
換完電之後要再諗諗出唔出好

用iphone既上等人點會好似an毒撚咁去動漫展

差$800真係咁大影響咩